各位sis，有無咩想同ex/sp想講

好掛住你
好想同你做愛

我有左你bb

臭雞

嗰晚個套穿咗

咪呃人錢落仔啦 你已經落到不能懷孕

You are an asshole!

講咁多有咩用佢都唔會知

再見亦是朋友...

好掛住你，好想你做我男朋友

請尊重

還掂你都係肉便器
不如俾我執兩劑先啦
屌撚到你肚入面個b幫我含撚

?

好浪漫。。

想屌

咁我係咪可以用兒童色情同與未成年發生性行為來拘捕你
我b出世之後會上庭作供

很可惜 這一世未能長廝守

唔洗再話驚我有事喇 反正你唔會追返我

你幾時先出現呀，屌你

肉便器原來係警嫂呀
要拘捕我

你愛過 嗎
似乎沒有

係

早知就中出即飛啦

最近先發現原來接左個警察客成年 好矛盾....

客人係警察
你pk了

屌閪爽d
定屌屎眼爽d?

淨係一個已經滿足唔到我

唔知你依家過成點呢 好似已經忘記緊你 但如果見返你 都想同你打聲招呼

打招呼 不如不見啦
好想同佢打番個茄輪
睇吓佢仲係唔係一個熱情的good kisser

你呢d m底肉便器要狠狠地
毫無憐憫地用夾夾住lin 頭
綁埋雙手 屙尿落你塊面到侮辱你
之後再拎碌鳩瘋狂抽插兩穴

拉

佢晚晚落club同囡囡打

唔好ff啦
紙上談兵唔會令你可以屌到真正的肉體

得閒打波!!!

多謝ex無浪費我時間 挽留都唔受
即刻就俾我識到一個比ex更高更錫我既男朋友
多謝哂

我哋係咪真係冇機會?
點解我哋分咗手之後你嘅生活好似有無我都一樣
我真係好愛你 你話我更加愛自己
根本就冇呢回事

對新嘅男朋友好啲

好想返返去平安夜個晚...
好想你做我男朋友
唔好成日唔理我啦
俾人𡁻完鬆個種感覺真係好難受你知唔知
我真係好掛住你 我認真了...

Pull

入到黎見到你話有左嚇一嚇

樓主妓女

唔好再日日開ig post叫春啦
你知我見到 我知你特登俾我睇
過咗咁耐 放低啦好冇
我衷心祝福你搵到下一個

社會唔公平 原來感情都唔公平 你對佢咁好既？我地一齊果陣你就成日嫌棄我 多謝你教識我世界冇野係公平架 連付出既愛都係。

Unblock me

希望你快啲死

呀～

私怨撚

好想得閒同你打返場友誼波